今日發現周街都係籃球人

大家太耐無打？
周街都打籃球
個場勁多人

玩具

街場開返？

好多都開返

著Irving 波衫

邊個著lbj 屌鳩佢